突發! 小米無線尿袋10000mah 啱啱香港出咗

多謝 $199

有無巴打買咗用緊?

米你老母咩米

關你撚事咩...

垃圾

咁大舊已經唔好揸，仲要冇線插住。一陣揸唔穩成部機跌落地

撚你老母咩撚

咁你搵一隻細過小米嘅無線尿袋出嚟先囉

咁你開post唔俾人留言把撚呀
收返埋啦你老母

用緊 厚左D 其他OK 哩個spec 大牌子要3XX +

但其實同無無線個隻小米行動電源比...
其實個厚度差好少. 個價錢又唔係差得遠.

買無線都係驚有時真係唔覺意唔記得帶叉電線出街先用得著

咩速度?

18w 快充.

7.5w 無線充iPhone

同埋某d機support 10w 無線快充

咁都叫差好少…
我用返線算

差不差到apple watch

流動炸彈

iphone 7.5w又唔錯喎

唔得

Apple Watch 邊有無線充電

咁慳返了

部分尿袋做到, 前提要破解APPLE WATCH充電協議

好似得belkin 得...

差果時機背會唔會過熱先

深圳有未 大陸買平好多

又厚又重。。。

咁都叫差好少… 我用返線算

無線尿袋
你出街點用

Verbatim都只係230, 買大陸嘢做乜鳩?

人哋仲要係用日本鋰電

一野放曬入前褲袋

啲人差幾十蚊好似要晒佢成副身家咁架啦嗎
大陸野眾所皆知 價錢cheap質素cheap 新車無得頂 舊車無得整
想耐用一定買靚野 粗用咪大陸野

唔講牌子
尿袋仲無乜線

呢舊有d 重， 興趣不大

無線尿袋係咪有D反智？

D人都係出街先帶尿袋，無條線你叫人點用？搵張膠紙將尿袋同電話綁埋？

屋企/office用當無線叉電板？首先你要用條線叉滿個尿袋，再放個電話上去無線叉電.... 咁點解我唔一開始就直接叉電話？

電腦大爆炸!

同銀包一齊放
陣間幫你啲卡消晒磁

丫哥係GP做，佢公司拆開過小米尿袋，佢話其實以呢個價錢黎講啲料算好靚。

好多野都係有用起上嚟咪有用，冇用起上嚟咪冇用
人地咪講咗驚有時唔記得帶線出街個陣咪有用

利申：
無線真係好少用，支持快充多D

係咪一樣要背貼背先用到？

係

iphone 都有7.5W 真唔真呀

公然出售軍火

剛剛訂咗貨

你啊哥間公司嘅尿袋都幾好用 好似好多年前世界杯果陣賣得好hit 用左幾年先發漲
佢跟機條線好有心已經做左支援電腦usb頭快叉

窮啊嘛
咪用大陸嘢咯
莫非你全家都用外國嘢?
你住嗰棟嘢啲建築材料一部分都係大陸嚟
香港人慘 沒咪選擇
6月9 上街!

太大舊
如果198 果款size 就完美

用Verbatim 無線又得 用線又得

小米尿袋好多連登仔用同推
利申無用

199同239 真係差咁遠？

淘寶買,用咗兩個幾月

讀走晒你paywave paypass 八達通資料

真係有人會用小米尿袋架咩?唔驚爆炸?

尿袋同電話都唔會

無線尿袋係咪可以當手榴彈咁用

插線嘅唔得？

佢可能以為個尿袋淨係可以無線差電，唔可以插線

揹住個炸彈出街?

同價錢，搵唔到其他牌子有相同質素

粒電同芯片都係外國貨

but不建議買小米無線尿袋

利申：小米電源高配版10000mah

其實我想知, 呢啲無線充電尿袋可唔可以當埋無線充電板

去旅行會唔會唔俾上機 ?

好長wor $178買左米3

窮到連幾十蚊都拎唔到出嚟

618 淘寶會唔會平D？

銀芽

同問，會唔會兩頭唔到岸

但係 Verbatim Qi 10w 好反智...
type-c竟然只有output冇input
又要特登搵條micro-usb黎叉....

用緊momax

好多都係咁

呢個牌子係唔係made in China?

Btw 大陸野係得小米唔錯

呢啲先係流動炸彈

炸彈都有打手吹奏
炸死你好啦 咪撚行去人群呀屌你

出左20000mah 3先再叫醒我

有線插住楂唔穩都係跌嫁

買買買

大陸嘢

Boooooooooooooom
mother fucker

小米都夠膽塞入前褲袋J都炸爆你呀

樓豬炸死自己好啦 咪撚岀街做移動炸彈

左定右先係無線？

其實呢 佢係支援有線 無線只係比多個選擇你 唔洗屌得咁快既

呢D垃圾都超多人買又貴又唔安全

冇野令兩者痴埋真係好反智
我買左都中伏
係之前展覽見過一款可以痴埋既無線
但得6000mah仲要$3xx

無線尿袋
白痴設計
設計果個白痴 買果個仲撚白痴

中國的會爆炸

你條撚屌成日開尻post

右係無線

可以用USBC 叉喎

消委會話小米最好
你點睇

人地講緊input....

係幫個尿袋叉電....
唔係用個尿袋幫電話叉電...

小米唔出18w pd尿袋

睇完個post 見佢幾平同幾靚仔，又想試下無線就買左。
個尿袋10000mah黎講 有的重 似小米20000mah果個。

試用左十零分鐘 ，插線充iPhone 分零鐘 +1%；
無線充 4分零鐘先+1%，不過唔用線好方便。

大陸有出...
小米行動電源3 10000mah 就係....

不過一隻129人仔，另一隻149。
咁你點揀

水米尿袋都有得屌 兒登果然兒登

唔係話咩大陸野都要反 其他野尚可
但係電器3c真係留返俾你用

真係大陸野得來 又無試過中伏
係綠聯d 配件
真係無咩得輸

幾好咁喎

輸出得 5W?

唔係woo....

電器都幾ok下

空氣淨化器 幾好
體脂磅無問題....
牙刷...上次有coupon買支玩下...用咗成年又無事. 唯一缺點係 2個星期叉一次

掃地機械人 fd用緊....無投訴.

洗衣機冷氣機 呢d香港無得試就唔講啦.

之前hkepc個邊d人話小米電視都ok

咁overall d嘢都唔差啦

身邊都有人用都話小米D尿袋同電視都唔差 不過過唔到自己個關 寧願貴少少買個牌子

究竟邊隻尿袋先滿足到child登d麻煩人呢?

一見到小米就盲反. 有幾多真係用過佢d嘢先diu?

6.1上京東買149，今日收到貨啦

我開始覺得電視都唔駛買咁貴.

買3星 $6-7000一部又點?
兩年後壞已經同你講話無零件整唔到.
要換過部.

好彩d嘅...保養期內無壞嘅...
但又唔知點解3-4年就無啦啦壞嘅....

電視已經係越新越快死嘅年代.

以前3星部LCD電視用咗7年先壞.
依家呢部LG 用咗3年....已經換咗一次底板

小米啲嘢真心唔差 性價比極高
有冇人用過小米air pod

無...
因為佢淨係得普通話....

我睇中左小米個電動窗簾...
遲d有機會想換埋佢...

不過d child登仔會話, 肯定窗簾機都偷你資料

唔記得咗....早兩個月 有$50coupon 個陣呢個免運個陣買埋...
都幾抵用.

不個會偷資料嫁...小心d.

我都想買，怕唔識裝

有教學

verbatim係可以喎

你係咪唔識字

可以架大佬 不嬲用usb-c叉返個尿袋

verbatim 係under 三菱 差30蚊有乜理由唔買日本嘢買大陸嘢

dllmcfh

我屌你老母小米阿

打手死返去摺埋啦

用緊小米流動電源3, 容量20000, 差得好快

得呀弱智仔
利申:用緊

淘寶149減20
而家用緊 充得幾快
拎少樣野 不過要坐定定先充到
行既話 拎住好on9

可以用番TYPE-C黎叉
利伸:用緊

小米已為正品小米行動電源投保「富邦產物產品責任保險單」產品使用意外之保險；每一意外事故個人身體傷害最高理賠金額為1百萬元，財務損失最高理賠金額為1千萬元，讓你使用更放心

岩岩先買左個2萬電$159

可以 但係要快充火牛先做到

利申 用緊

用緊Momax果隻

等埋ikea 出向下垂嗰隻先

如果唔使無線叉電既話，Verbatim 20000 mAh算唔算推介之選？

用小米3 果隻20000快充仲好啦

小米, 紫米

依家測試中....
電話得返 20%....用無線叉 30分鐘...睇下叉咗幾多先.

之後隔多30分鐘再睇下....

total 60分鐘可以由20%去到幾多%

垃圾
Show Blocked User - 作遲人

避到就避
呢d比多幾十蚊唔買支那野你都慳

買左。見到佢今日出9衝

仲有即係佢可以無線充 但你照可以插線充 樓上班友on9

佢地講到有無線就無得用線叉咁....

世界沒日啦.

差唔差到mate10?

理性討論 之前消委會調查小米係唔差既
又唔好話流動炸彈

發夢聽到弱智先用小米

10000黎講比較重，不過無辦法
試過得尿袋無線
真係企左喺到
其實最好就自帶線尿袋
利申淘寶已經9衝左
不過無用過

會唔會好厚？

咁都係用返充電板，諗住如果插電腦usb可以當充電板就買返個

九號拎出去

原來我個套接觸得唔係幾過到電....
可能個套中間有鐵片...

換咗第二個全膠套無事

05分叉 有26%
依家 47%

就咁睇, 我揀返10000mah薄有線算
個無線好大舊

如個唔記得帶線出街點算

對無線叉冇好感 叉住黎玩唔通要拎住兩舊野咩

你條充電線係用嚟縛住個尿袋同電話？
大把人用有線尿袋都係用短線
一手拎晒尿袋同電話

隨手放底就充到, 唔洗成日拔/插已經係好處

你自己無腦就唔好話人反智

00:05分有26%

01:00 有 60%

iPhone XS

躝番上支那啦

算重同厚，要拎上手先知啱唔啱自己。
第一次用無線尿袋 覺得幾方便，唔駛下下用線。
剛試左10分鐘+7%

內置線
開心用左年半

我估小米行動電源3 同 無線尿袋相差 20g左右....
我接受到....

其實apple watch係用無線充電只係一般Qi協議充唔到

70% now....
無線嚟講真係唔算慢...

依家啱啱好2個鐘....

26%去到87%

呢隻幾錢？
啱啱買咗小米20,000 $159

100%....

小米網寫3hrs 20分鐘...100%

我估有如果0-100%的話 應該無乜可能.

我26%去到 100% 都啱啱好3個鐘.

只可以講....差個陣機同尿袋都唔熱...

叉得唔算慢啦...

唔記得帶線出街個陣都應該接受到.

250 使撚買佢

$199
咪同高配10000一樣？

無線個轉換效率好差

感覺上得6-70%

小米都冇爆炸過 好耐之前果單話爆炸既係紫色小米尿袋 但小米冇出過紫色 山寨野黎
之前消委會都做過研究話小米好過好多尿袋
不過連登仔見大陸就反 話之佢 個個30k起跳唔在意呢d平野

旺角小米專門店幾點開？
想買番隻來用

訂左一個，$199好似幾抵

有10w算係咁

點知道佢用緊快充定正常充？

連鎖電器店有冇得買

支援邊款電話？

去旺電/黃金應該最平

是但督一間啦，盒有貼紙就係行貨

本來諗住廢時出咁遠買

無線緊急個時好撚有用喎
佢本身一樣可以插線叉
但有時真係突然無帶線,又或者自己用iphone,android友想借黎用又無usb c線個時就好撚有用

小米手機「尿袋」冒煙，嚇煞港鐵乘客。晚上7時許，機場快線一列由欣澳站駛往青衣站的列車，駛至青衣站時，有乘客通知車長車內有人的行李冒煙，車長隨即通知車務控制中心，派員在青衣站等候列車埋站，並通知警方及消防到場。

邊度見係紫色?

我上次有帶線 點知坐爛咗，好彩仲有個無線可用

真係有用？
想買

炸撚死你呀 大陸仔

無線係正在畀朋友充一陣，特別係type C.

不過我本身有小米尿袋2 10000就暫時唔會買 無線住。

我用緊小米電視4S 50吋 4K mon，HK$2700送到香港。
我覺得快速動態畫面的確係差d d。
功能上就好似小米盒子咁，裝android功能。
不過呢個價錢都算係咁。
如果好在乎畫質就唔應該買小米電視。

你揾人夾你netlfix 先啦

電話就死都唔買小米啦
尿袋就ok

收唔收齊香港電視網絡？

小你老母個臭米

無線=插唔到線=冇用?

wtf, 要盲反都唔係咁

請問邊度-20

衷心祝爆炸死全家

第一次聽人講用電視

本來等2C尿袋，宜家終於可以， 充住iPhone tethering比switch 打爐，再type C比switch充電

完左啦

7.5w 好似只限Apple store 上邊賣嘅wireless charger

其它一律5w?

其實無線尿袋真係好無謂。

你屎袋就即係要帶出街用，有幾可係會放低屎袋然後放部電話去充電? ok 我當你係沙北坐低等人，我唔你會放低電話唔玩。

如果Size 一樣都叫多個功能好過冇，但同一電容量但即使厚1mm都係攞來托。

收得齊基本果d台 包括tvb viutv rthk,
得翡翠台有epg節目表，其他台沒。

但我住果度收唔到 香港開電視（奇妙電視），不過我唔care呢個台

其實係咪真係發雞盲?
都講咗幾百次.
係驚有時唔記得帶線出街個陣用
鬼唔知typc c 18w 叉得仲快咩！

正常18w 快充 iphone係會響兩下

所以我話如果尺寸無變係有好過冇，問題係佢厚左，重左。

而且「你記得帶尿袋但唔記得帶線」呢種情況，其實幾得意。

有帶尿袋唔記得帶線好出奇?
放低左唔記得放番入個袋度好出奇?

其實有幾出奇，
係咪咁都要撐

其實唔係好work
郁下就唔穩定

又大又重？

可能真係有人會咁啦，但正常尿袋同線係一set既野，記得帶尿袋係好難會無帶線，通常都係尿袋連線都唔記得帶。

而且就當「帶尿袋無帶線」好常見，但只為呢點而尿袋變厚變重，真係睇你取捨。 但我覺得，尿袋係帶出街用，根本係好難會有機會比你放低慢慢差電，大部份情況都係你邊差邊玩，所以一定係用線會好好多。

其實我都聽過好幾次...去旅行有帶尿袋無帶線嘅故事.
不個佢去到日本，可以有平lighting線買...

但如果你去歐洲. 買平嘅lighting線買都唔係咁易嘅事

你好煩
人哋有人哋嘅問題
咁相對應就有解決問題嘅產品
你無關係咪唔好買囉

你沒有失禁問題 咪唔好買成人尿片咯
唔同你走去笑人哋阿婆阿伯做咩瀬尿啊?

你都係想搵位鬧大陸姐
嗱 去旺角小米體驗店 鬧入邊嗰哋親共嘅人
咁你就叻仔幫香港啦

落mk屌人？網上兇狠就有份

Cp值 消委會好多野都係國產高分 佢個計分好著重價錢咁

無線叉電， 坐係咖啡聽廳先會用。
慢慢嘆。
帶出街用有線方便好多。插住叉方係袋

佢唔止得cp值，仲有性能安全等等

擺入袋叉，唔洗俾條線阻住已經方便咗啦

唔係個個都機不離手到叉緊電都要用

小米就唔知，verbatim有防滑喺貼住部機嗰一面，成set嘢扔落袋內格好難移位

關大陸乜事，小米都唔係第一間出講到佢咁有創意咁

我冇話佢有創意
係人都知佢靠抄襲起家

淘緊隻10000無線尿袋落來

事實三星都抄咗apple好多年
事實係冇小米
香港人仲捱緊htc出D又貴又垃圾嘅低階機扮中階機

又嚟做測試...

iPhone xs
23:00 3%電....

我估 2330 肯定會有 53% 啦.

之後12點會有78-80%

54% now.....

比個簡單d既例子 我帶尿袋用iPhone 我朋友用Android 佢無帶尿袋咁岩無電 可以借比人

一個鐘 係 78%....

夠晒快啦....

仲有冇人有咩要求測試....

依家試咗無線同快叉 xs....

我用iphone....

我真係唔會帶usb c 線出街. 你要借尿袋....自己諗掂佢啦.....

我真係會同fd咁講....

D人以前話小米尿袋會差壞舊電係咪真？
聽人講過用黎差部iPhone 5s一次
個電池既最大容量就跌幾%

無線充電令手機壽命縮短 ??

依家 1.5hrs....93%

咁應該真係可以兩個鐘內叉滿xs

暫時舊電仲有兩格電.

講真....依家有邊個唔係 2年-3年換一換機?

我覺得冇必要理呢樣嘢.

何況, 你一年來低過80%...你拎返apple 我肯定佢同你換機

小米d尿袋真心正

兒登仔好多活係自己世界

都係大陸野唔揀anker?

其實呢
0059 個陣就已經 99%....

去到依家07分都係99%....點解最尾1%咁耐....

充電器 電池呢家野通常都係大陸廠oem... 我就唔多信會係日本電
例如呢隻應該係 hame p66

岩岩去買左 睇落唔錯 用落正常咁啦

小心會爆炸

樓主叉緊個時唔熱？
我用其他牌照無線差會熱
同埋iphone有個設置，當太熱個時%唔會增加
樓主有沒試過邊玩邊差，我成日無線差+同時打機，好快就唔識增加電量%，因為太熱

少少微暖

我啱啱個測試係盡量無用過個電話...

不果應該都有玩過10分鐘左右吧

無論有線定無線，一般電話電量越高既情況，充電既電壓會越低。咁樣會保護電池。

即你由0充到70%可能用1個鐘，由80充到100可能要用半個鐘。

小米好過anker好多

佢幾時會在自己產品在無線充？
而家得旗艦機有

吓，人地歐美銷量第一，qc技術充電處理幾快，領埋red dot獎項，吹水之前研究下先

Anker咪又係深圳公司
Red dot比錢就有
小米勝在夠平用料好

小米個設計外型差好多，小米旗下d產品都係撚人買,係手機相對平d啫，可以揾到平過佢嘅產品features又差唔多，市場占有率anker>>>>>>小米，明未？

唔係講笑，我早排先壞左隻anker pd 20000 , input 同 output 都死哂，我懷疑係個PD 差壞左

乜撚都無線 on99

同樣既電池同樣既電流同電壓
咁點解會叉壞?
有人話你條女著底胸裝比人望一眼就細一個cup咁你信唔信?
用iPhone智商就跌
有人20歲用左iPhone一年智商得返5歲
咁你就要信啦

你就真係on撚鳩
係你咁講既話
D尿袋就唔會有9V/1.5A 5V/3A/2A/1A咁多種輸出啦

頭80%用equalizing charge
尾20%用float charge

你就真係on撚鳩
D尿袋輸出都係果幾個
而且果d都唔適用係iPhone 5s
QC快叉關iPhone事咩? on撚鳩

如果好似你咁講
小米佢自己就唔洗sell乜鳩過壓過電流保護啦

你自己買個usb計自己度啦
個電流唔係定死
會根據差電狀況隨時變嫁
個尿袋計得唔好咪會差壞電

Btw, PD快差都唔關iphone事？

咁都有兩個正評，真係HKnoIT

一打膠唔洗找

大把平過佢

第一件事 你去google PD快叉
第二你iPhone 5s只係5v冇得轉
第三去google過壓過電流保護

iPhone 5s PD快叉
保護設計係一定要有既
當佢有野壞既時候既保險

唔係佢平時會亂咁跳
佢點跳唔係因為個尿袋計
跳既時候係根據佢本身充電協議黎跳

二打膠我送既

原搞到我真係懷疑用iPhone智商就跌 你係第一個

個小米尿袋abuse左個充電協議咪會差壞電囉

差5s 太約係5v/1a
咁個尿袋懶係想差快啲
出撚左1.3a
咁咪會差壞電囉
仲有PD我係講係iphone
係你自己get錯左做單一機種

打漏咗個頭盔，sor

用緊呢隻 都ok $218

除非真係好鍾意悟空...
如果唔係我睇唔出點解要俾218買呢d尿袋

充緊尿袋，個無線可以同時充埋電話

叉電器叉尿袋定電腦usb位叉
有冇個尿袋愈叉愈少電

人地起碼都有個電池百份比睇下
小米有冇呀？

其實咁樣係咪可以架? 會唔會爆

其實睇 % 要嚟做乜.

有4個led燈顯示.
每格25%.
用剩一格咪拎去差....

我都唔見anker /Verbatim 個d有出 % 顯示

今日入左一舊，感覺唔錯
非打手 覺得幾好

香港版係咪印繁體字？

最好你部電話都長期駁住條線去屎眼
唔驚跌爆mon

%多舊魚

傳說中的整多樣壞多樣

如果個顯示壞咗，咁點知道有幾多電量

全漢可以暫時退役

你唔好理佢啦
應佢都會降智商
我本身諗住見佢先佢可憐應下佢
點智佢回來D野太可怕
你都要小心D
iphone 5s 要用PD
仲要話人地錯
小心降智

其實都唔算太慢喇....

快過你用原裝插頭+線

咁要睇你個咩機QC2，3點都快過QI 10W充

點解你d行文睇落成隻支那狗咁？

推， 支那狗唔好扮睇唔到

我部xs無線叉咋...

3個鐘頭到叉滿....

推撚夠post未呀？

人地樓主話要PD差機
你隻打手就掛住sell個垃圾尿袋sell撚到上撚晒腦

淘寶到手了，個樣幾靚仔

小米尿袋，信得過既

無線係厚d架喇

5000 無線 會好d
10000無線大重 會sir跌

市面上都冇5000無線
講真，
就算有我都唔覺得食薄好多

尋日收左貨,用左一陣,有啲厚,無線叉Mate 20 幾快,叉Iphone X就一般.

Iphone 只support 7.5w 肯定慢過人

一堆18650 上面加塊識發熱嘅無線叉電板

LM

Momax有，$150

momax

momax咪又係大陸廠貼牌野

momax vs 小米 的話....

叉電的話點揀都係小米啦...

但PD線就可以揀momax

momax啲野唔掂
價位位又唔係特別平，又做唔到特別輕，
我fd有個無線尿袋，差電子子聲，即刻掉左
多口差電用過anker/xpower都係唔掂，
差住ps4手移山party 會子子聲，
換小米就無事，
而家所有差電野都係小米，一係日本野.

三星的會爆炸嗎?

小米无线充电宝采用ATL 4.35V电池，10000mAh。

三星电池采用力神4.4V高平台电池，10000mAh。

咁邊隻好d？

三叔薄好多

無線的話,apple認證的線都唔洗買?

ATL 香港公司開
力神大陸野

ATL iPhone都用緊

睇到有隻狗事後吹
比人捉到冇得回先講唔係5S?
算把啦
唔係要叫你要用小米
而係講比你知常識
講緊有人吹叉一次冇左上限冇左幾%喎
咁咪計囉 電呢去到上限30-40%一般人當佢死晒架啦
咁叉一次冇幾%叉廿次就壞晒電?
1.3A係唔會咁架
你咁講得證明左你唔識囉

而且你咪去用個電錶睇下佢幾多A囉
比證據出黎啦
人地寫明2.1A你走去拎去叉個1A電既係你問題
唔係牌子問題
你話唔喜歡某地出產既 唔喜歡某牌子 OK既個人喜好
唔好講到同A數同電流 某牌子就會叉壞電
係有咁既問題消費者委員會既測試一早講左啦(重點係跟本唔會)
你自己眼盲低智就係度散佈流言
認錯!向全世界道歉啦
你既存在已經對唔住呢個世界
搞到其他人降智商

你當佢係有埋電嘅無線叉電板咪得

希望出Qi 加二個usb c， USB-A己過時

有無挑戰者試過綠聯d尿袋?

原來綠聯有出apple watch 尿袋

呢隻點睇

20000?

Verbatim 10000 10W無線 旺電買$21X咋...早幾日先買完

同小米差唔多價

買Verbatim定呢隻好？

如果真係充壞電，做換電神器正喎，不知幾多人去 apple 換電唔畀換

屎米無線大致足火數

點test 無線火數嫁？

宜家好多電流錶有USB-C in/out

想問用typec to lighing 充電既時候，如果抆走lighing 唔連接電話既話，個尿袋係咪會唔識自己停止充電，因為我見尿袋盞燈仲著緊

lightning自膠

本身係電池 插落dock變叉座

質素係唔差

呢啲都要250

正正係用緊呢隻,比小米嗰隻輕,用落都ok

竟然有人用緊

用左兩日壞左

唔知係咪佢個火牛差壞左，又要去旺角換

小米無線尿袋壞咗？

係，我用佢無線充電座個火牛充

用左兩次之後著都唔著

我以為你用佢個無線板幫個尿袋無線充電...
唔知work 唔work呢?

我估咁啱唔好彩姐...

我用過momax 牛叉 同小米8 qc 3.0 牛叉都無事

其實小米d 電ok, 用過唔錯

係今次一用就壞

連個袋都用小米